傾吓計

精神

.

點樣

。樣

食左飯木

未呀好餓

想傾

樓主唔開心?

有心事？

傾咩？傾咩？

有份essay1000字 2359要交，而家2204，100字都未有，點睇？

交左未

傾乜都得

我負責聽你心事

冇乜野

好呀

而家呢

好味！

食左邊條女

食咗3條女

唔開心?

被你忘了不開心

個名咁趣致姓3

冇喎